老豆想買部大mon機睇片

唔洗打到電話個啲 buget 3000

iPad 3000蚊有找

OK, 買啦

an9 pad 一千幾百都有

老豆搵mom

老豆搵mon

真係i Pad玩晒

4:3 都唔知係睇黑邊定睇片

ipad pro 12.9

Tab唔買iPad 不如唔好買

ipad